《Red Dead Redemption 2》玩家和女友親熱時 因這原因不幸分手

《Red Dead Redemption 2》遊戲對范德林幫中每個主要角色的刻畫都很細緻，導致了不光光是天下無敵的亞瑟摩根，其他的成員也一樣魅力非凡。在《Red Dead Redemption 2》的Facebook群組中，就有人自曝稱自己太過於迷戀遊戲中的Sadie Adler，導致在一次親熱中喊錯名稱而和女朋友鬧分手。

Sadie Adler是《Red Dead Redemption 2》中女性陣營的傑出代表，受到廣大粉絲的喜愛。她是一位性格暴躁的寡婦，冷酷無情且不懼怕任何人。發誓要讓殺死她丈夫的人付出代價。雖然看起來很難相處，但她對於愛情的忠誠在那個年代彌足珍貴，展現了開展女權運動的時代獨立自強的女性標杆。不光光她在遊戲中狂野的顏值，性感的口音，甚至有些時候爆表的戰鬥力，顯然令屏幕另一邊的玩家蠢蠢欲動。